 15:12, 28 февраля 2019
Два человека погибли при крушении самолета вПодмосковье
Легкомоторный самолет разбился в Московской области. Погибли два человека, сообщает ТАСС со ссылкой на источник в экстренных службах.По словам собеседника агентства, самолет упал в районе садового товарищества «Отдых». На борту находились два человека.Отмечается, что при падении самолет задел дачный дом и рухнул на его участке. Есть ли пострадавшие, не сообщается.Видеозапись ЧП опубликована в Telegram-канале Life Shot.
